{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H500473",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "계화회관"
    },
    "text": "桂花会館 (계화회관)\\n\n全羅北道扶安郡杏安面新基里211-2\\n\n韓食-海鮮料理 , 08:30 ~ 21:00 , 祝日当日 , 160席/部屋:7個 , 扶安にある桂花会館は不滅のイ·スンシン撮影場として有名で、ここはユリ粥を作る食堂として知られている。 桂花会館はユリ粥の故郷でもあり、イ·ファジャ社長の生まれた島である桂花島から取って名付けられた名前だ。 この食べ物は米とユリ貝の身、ごま油で作られており、香ばしくて柔らかい。 桂花会館のユリ粥は扶安で生産されるユリを使用して作られ特産品として知られている。 この食べ物は扶安郡郷土料理にも指定されているが、ユリ粥を80年前から準備し、今までも守ってきた社長は本当に立派な職人だという。 彼の手で作られるユリ粥は本当に新鮮でおいしい食べ物だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "桂花会館はどこにありますか？",
            "answer": "桂花会館は全羅北道扶安郡杏安面新基里211-2にあります。"
        },
        {
            "question": "桂花会館の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "桂花会館の営業時間は08:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "桂花会館は何席ありますか？",
            "answer": "桂花会館には160席あります。"
        },
        {
            "question": "桂花会館は何部屋ありますか？",
            "answer": "桂花会館には7個の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "桂花会館はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "桂花会館は韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "桂花会館の特産品は何ですか？",
            "answer": "桂花会館の特産品はユリ粥です。"
        },
        {
            "question": "桂花会館のユリ粥はどのように作られていますか？",
            "answer": "桂花会館のユリ粥は米とユリ貝の身、ごま油で作られています。"
        },
        {
            "question": "桂花会館のユリ粥はどのような味ですか？",
            "answer": "桂花会館のユリ粥は香ばしくて柔らかい味です。"
        },
        {
            "question": "桂花会館のユリ粥は扶安の特産品ですか？",
            "answer": "はい、桂花会館のユリ粥は扶安の特産品です。"
        },
        {
            "question": "桂花会館のユリ粥はどれくらいの期間作られていますか？",
            "answer": "桂花会館のユリ粥は80年前から作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 297
    }
}